
2013-04-03T23:34:0Z
ekonomi
Verilerin bekleneni vermemesi ve FED Başkanlarından Williams'ın tahvil alımının sona erebileceği açıklamalarıyla hisse senedi piyasaları ile emtialar değer kaybetti. Devamı İçin Tıklayın 3 76 13 0
